KD10算唔算易襯長褲既籃球鞋

打波著長褲做乜鳩啊

虧佬驚凍